趁火打劫！星期五！又黎高鐵！30鐘極速送中！大嶼山！

【明日大嶼未撥款 已被列入深圳規劃？】
【文件曝廣深第二高鐵 或將連接香港東大嶼新中心】

【暫你老＿ 東大嶼研究打尖 下星期五上財會】
「暫緩」修例又如何？政府趁現時火頭火勢，昨日打算將橫洲撥款強闖財會，結果被議員不斷打斷阻止。今日當TVB放風話「暫緩」修例，以為可以緩和社會氣氛，誰知最新的財委會文件，又突然直接將東大嶼5億前期研究撥款打尖上財會闖關。